No but November 十一月禁慾挑戰

啱啱search先知連登無人講過
咁就由我引入下等大家一齊參與
咁啱趕得切11月1出post
玩法如下：

1. No masturbating
不能自慰打手槍

2. No nutting
不能射精

3. Watching porn is allowed
可以看色情片

4. Your aloud 1 wet dream
可允許夢遺一次（超過一次就失敗）

5. Jerking off is allowed but ejaculation is a disqualification.
自慰摸摸是可被允許的，但如果是「射出來」則取消資格。

6. 1 strike and you’re out
只要失守一次就失敗了

7. Lasting all 30 days qualifys you for destroying duck December (not recommended)
如果能堅持30天，則你成功晉級可以挑戰「摧毀陰莖12月挑戰」（高度不建議參加）

Day 1 passed
訓個靚覺先

除咗第三其他都好易姐

第三係可以喎

夢遺點撚樣計呀 痴線架

係喎，以為唔得
咁易過食生菜啦
夢遺就好難控制

禁欲師

次次睇親第7條rule都笑到仆街

7係咩

喂直接摧毀陰莖先會唔會易啲？

一日七次

十二月有女屌既話咪好玩

有女仲玩咩

咁多點都無話唔畀扑嘢，輕鬆啦

可唔可以教下我點樣控制唔夢遺

記得仲有條rule係如果有伴侶可以扑一次

不能射精

做愛唔一定射精

係12月1號1次
2號兩次
如此類推
31號打31次飛機

Day 2 好撚痛苦不過忍住咗 不過今日未完